let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Coloque o acento na palavra correta: Palavra: 'bebe'",
        answer: "bebê",
        options: [
            "bêbe",
            "bebê"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Escreva a palavra corretamente acentuada: Palavra: 'pais'",
        answer: "país",
        options: [
            "páis",
            "país"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Identifique o erro de acentuação: Palavra: 'maquina'",
        answer: "máquina",
        options: [
            "máquina",
            "maquína"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Complete a palavra com o acento correto: Palavra: 'acoes'",
        answer: "ações",
        options: [
            "acoés",
            "ações"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Reescreva a palavra com a acentuação adequada: Palavra: 'relogio'",
        answer: "relógio",
        options: [
            "relógio",
            "rélogiô"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Marque o local onde deve ser colocado o acento: Palavra: 'exercito'",
        answer: "exército",
        options: [
            "exercíto",
            "exército"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Escreva a palavra acentuada corretamente: Palavra: 'mapa'",
        answer: "mapá",
        options: [
            "mápa",
            "mapá"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Indique a posição correta do acento: Palavra: 'rapida'",
        answer: "rápida",
        options: [
            "rapída",
            "rápida"
        ]
    },
  
    {
        numb: 9,
        question: "Marque o local onde deve ser colocado o acento: Palavra: 'agua'",
        answer: "água",
        options: [
            "aguá",
            "água",
           
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Marque o local onde deve ser colocado o acento: Palavra: 'lingua'",
        answer: "língua",
        options: [
            "língua",
            "lingua",
            
        ]
    },
   
    
        ]
    

